如果今晚納指跌穿11300既話，我就老母面塞屎眼，今晚跌既機會係零阿

我都想

走數狗 拉